祭英烈

發夢烈士以身殉港，目的在呼醒大家。但二百萬人遊行嘅結果只係散水 今日行動升級，有無人去旺角，即係佔旺烈士嘅戰場，去祭烈士？

利申：發夢